同樣係左,但請分清楚 antifa/far left/left/democratic socialist/neoLib

唔係剩係盲中中咁左膠左膠咁叫, 成個傻仔咁

neoliberalism點樣左法？

睇你用咩definition, 不過係連登都係統稱做左膠

Push

obama clinton